你地拍拖會唔會日日傾電話？

利申：女朋友好鍾意日日傾電話

我女朋友都好鐘意日日傾

咁你呢

我都好鐘意同樓主傾電話

同阿妹就會

利申: 分隔兩地

自己無所謂 攰咪唔傾早啲訓

無人call我搵招chat友

日日facetime
但我地都唔覺厭

我麻麻
不過平時讀書已經冇時間
盡量滿足下佢

持續左兩年了

唔好爆我電話Number

其實我都冇乜所謂
但有時唔想傾
女朋友就會詐型
最後又搞到佢唔開心

每次傾幾耐

想問下FaceTime幾耐

冇定 眼訓就cut線
有時去左凌晨34點都有

我鍾意同自己日日傾電話

通常夜晚11點幾facetime到瞓著
最少半個鐘 除非有嘢要做 耐嘅話個半都會

咪直接同佢講好攰唔傾
好既女朋友就會體諒自己
我同佢有時大家攰既都唔會傾 直接訓教
但自己有時攰 好眼訓都會堅持同佢傾完先訓

我眼訓都唔敢收
驚佢嬲

係真係傾計定大家做自己野得閒講幾句定點？

我都係，傾到大家瞓

大家做自己嘢多
其實都係想見多啲 見到已經好滿足

我女朋友話你都唔認真同我傾計，但係日日傾，邊有咁多貨仔
點算

其實又真係唔會厭
一開始會甜言密語 分享往事
到一個階段就已經講到冇野好講
就會將每日既瑣碎野都講 食左咩 是非 大小二事
亦都有冇野講既時候 雙方就聽住電話做自己野 諗到咩就講咩 唔會話冇野講好無聊
因為大家都只係想對方喺電話另一邊陪住自己
到左呢個階段亦恭喜你到左穩定期

兩年小小經驗